鏗鏘集呀sir好撚堅

用學生個名黎作詩
溝死女喇